港人港地啲留言究竟係真心定假膠？

認真睇唔透，啲留言真係笑到我gap gap聲

一嬲都膠開

得閒上去撚下狗都幾過引

Cap啲黎睇下啦